MeWe Connect 台北人

自從波特王拍片介紹MeWe，多左好多台灣人玩，大家快啲follow 下，connect 埋台灣人啦。

TAIWAN 台灣 臺灣 台湾
閩南語/台語/福建話 復興&正字

食在台灣
餐桌上的台灣味
就是愛烘焙
大胃王
零廢棄的綠色生活

哈日劇
日本節目 日本番組
追劇達人

World Best Music
華語流行樂中文流行乐

美魔女彩妝保養
育兒大小事
中英文童書閱讀
世界偉人傳記

笑話梗圖分享
生活大小事八卦感情心情種種
寵物世界

日本自由行攻略japan
東南亞旅行情報站
蒲．臺島 GOLD2TW
走佬移民去台灣
帶着包包去台灣
長頸鹿先生的台港生活丨台灣 丨香港 丨移民
台港情侶分享心情交換訊息
旅遊專頁米小粒的生活日常

MEWE FAMILY

海外
台灣人在澳洲 TAIWANESE IN AUSTRALIA
台灣人在歐洲 TAIWANESE IN EUROPE
台灣人住日本 日本人住台灣

政治
我是台灣人我心中只有台灣國
香港人連儂牆
討厭中國共產黨
HATE MADE IN CHINA (NO MIC)
不翻牆很難很難不翻牆爆料中共
CHINA LOGIC
@2020MAGA @OPTUS @Trump Pence 4 more years

GAB groups link:
2020 @POTUS @MAGA @KAG @TRUMP @4 MORE YEARS

MeWe 幾時肯出Apps 既繁中，冇中文版好難吸引到台灣人玩呀

*台灣人

睇咗

食在餐桌上的台灣妹